(窮丁賣物)Supreme㡌,carhartt嬲,nike sb

1 放一頂supreme camp cap
全新 白色皮扣 購自東京原宿
放950 hkd
2 放一件carhartt 啡色外套 全新人地送唔啱著
xs size 放350hkd
3 放一對nike sb 全新只試著過 灰色
us 8.5 放350hkd

有性趣可tg:onjjjeff115

Supreme group見到你

唔好起底 認真等錢洗

騎劫騎劫

放全新黑色red wing 8174
US8.5
未著過

Telegram kkk369

我都見到

你幾高，外套幾長？

有冇人要？ 件navy中碼 黑色大碼